連仔請注意 今晚五毛瘋狂post流料

1. 斷網絡
急！政府已Cut晒機場電話網絡，機場巴絲可以走嘅快走！

2. 機場熄燈
機場熄燈了

仲特登tune暗左張相

原圖:

連仔可唔可以做野

全部都係流料

網絡電話係cut左陣 唔知係咪試野

推！！！！！五毛注意

721

Push